CU哂銀時interview通常問咩

雖然撞正Final period真係麻麻地想去
有冇巴打絲打分享下

通常會加1分 如果你唔係marginal可以唔洗去

畢業如何乞食

唔去怕blacklist

Science 不了

問返d 正路問題 問下你最欣賞邊個科學家之類

擺左係A2

明白

你會後悔

有無做好乞食準備？

巴打m1溫成點

個個都咁講

事實上係咁

Civil=>Science?

唔夠高分我都冇計

依一年仲chur唔夠咩

未溫過

靠physics食糊?

冇in都入左
其實好易入

btw 唔讀上去或者出去讀真係等乞食

唔洗in啦 上年in完冇揀 唔好嘥時間

求我

最後點

物理=出黎乞食

有Banter做寵物

探工要用幾多force
當中涉及幾多pair action and reaction force

探肛*

之前去佢問咗最近嘅science新聞

最後入咗hku

Fnet=ma-F1-F2
ma=插入去既force
F1=屎眼太迫產生既阻力
F2=個病人忍唔住放屁產生既Force

威

潛蟲唔係唔鍾意CU咩?

唔係

兩間CU我都鐘意

CUHKBanters

真心同你講 唔好讀science 放自己一條生路

利申番先
有conditional offer

你最想要嘅

咪又係要3322
我英文有3洗撚要呀?

真係咁絕望

咁你又開post
得25分唔會破例收你架喎

上年去過，問我平時有咩興趣，考完 dse 後嘅暑假諗住做乜。之後問左我最欣賞邊個科學家同埋有無留意近期嘅科學界新聞（當時係講緊證實到有重力波）。

我都話怕blacklist

你夠分就唔會架啦

唔夠分就收皮啦

👌